[有冇人玩]Football manager 2017波台討論區

有冇人有玩

留名

出左中文版未

年年都冇中文版架啦

公佈咗有官方繁體，聽聞要1月

出左先買

用利，買咗雲迪克，拿卡達錫用咗80M

今集買人貴到hihi

放ings，沙高都有37m

等聖誕特價買

我用獌放爆炸15M
C9大Lin 市價28.5M放極都放唔走

剩係得閒玩手機 mobile版
無乜野set 燒時間用

等緊特價

每日向其他球會推薦，總會有隊報價

用軌開檔
一開波清晒d辣殺
放題，廢卡，我
之後簽左迪迪仔，文奴拿斯，巴迪積，radoja
唔洗打歐戰， 目前勉強夠用
係前場輪換可用嘅人少左d

做咩清走自己

車仔好少英人，有無咩潛力英人買下？

Me2

其實車仔英人都夠用嘅
home grown 有法比同比高域
英人 我有留查路拜同solanke
龍虎切loan 左出去
加埋泰利 cahill 都已經6個位了
不過基本上泰利都無乜點出過佢
cahill 都係打輪換替補多
基本上 泰利 cahill 打完第一季 應該會清嫁啦
到時接返ake 同 基斯甸臣返黎

基本上潛力英人都係晒對手到咁制
可以平買又即食到 我淨係諗到will hughs同Michael Keane

我教獌，摩佬去左鏝請v92做助教

一開game有無咩免簽推介

聖誕會唔會特價